係台灣讀緊書 你問我答

Year1 台北某私立大學 邊間廢事講 答到就答

邊個負皮

有無發現有女同學做外送茶

點解去台灣 係咪Dse衰左
大葉 義守 逢甲

同埋有冇食台妹

暫時未發現身邊有

讀咩科
畢業後會唔會想係台灣定居
識唔識到台妹

因為中意台灣 冇衰
估錯 我間學校排名幾高 私校黎講

我都台北私立

暫時冇食 不過想食 身邊有d幾正

讀傳播
有諗過不過咁長遠未決定
識到

可能同校

咁岩我又係台北私立

原來咁多巴打都係

有冇臺灣國立？

讀輔仁？

我都傳播

唔講咁白 不過

巴打

女同學去左淡江讀

淡江幾好呀 4大淫校之一

覺唔覺台灣妹好熱情

覺 台灣人幾貼心 認真想搵個台妹女朋友

私立傳播得番淡江世新銘傳文化
會唔會咁岩我學弟

黎左幾年有d厭了

Dse 要幾多分先入到？

其中一個係 不過唔講出黎啦 btw希望你係我學長

點解？我仲幾有熱情 希望唔會厭啦

我H502上緊 你同校既就會明

睇黎冇緣同校了 我學校冇H

我都好似記得我地冇學弟

只要你個樣唔差
成功率都好高
台灣妹對外國人特別有好感

居然 我以為間間都有幾個

入唔到台大/中字輩都好打極有限

呢個真 d台灣人叫我教佢廣東話

當年如果我考衰左我都會去台灣，風土人情好正

grad左打算點？

Sor囉

認同
目前有諗過落地生根 搵份相關傳播既工同台妹 好似太理想化

死番去啦

我都有諗過留台
200萬都可以買到千幾呎嘅新樓
香港

唉

台中某私立

其實只係你岩岩開學既假像
過多排就唔係咁講

所有台仔都係仆街冚家剷

我都覺 希望落差唔會太大

私校讀傳播

咁惡做咩

又有 會唔會同一間 我岩岩係G201落堂

D台仔又on9台妹又柒
利申南部撚

南部原來差咁遠 巴打加油

唔好以為咁易
有個fd淡大畢業 諗住係個到搵工
點知係個到做左半年廢青都未搵到 最後返左香港

我第二年
好少同台仔fd

台北1年
台中 而家year4
留名食花生

有冇人已經唔諗住返去香港

個個都好似鄉下黎咁
後悔入左鄉下大學

台灣仔見識好撚低
好撚井底
傾唔到計

希望我唔會啦

我反而幾多台仔fd

台中某自稱300大私立大學留名

巴打成功？

台灣人d英文好撚廢

我出年去成功讀

相認 巴打成功咁勁

樓主山洞大學

打錯G301

成個南部咁大 鄉下大學佔大多數
我都想讀到成功 唔洗依家咁霉
不過咁少人好易亂講野比人起到底

我都唔敢講咁多

傳播勁多雞喎
又外拍又茶

你個名

錯 唔好估啦 一陣比人起底

台灣D女仔好D定香港D女？

台灣女仔易唔易溝？

靚少少既應該都係老江湖

淡江啦屌你老母 咩系呀 響黎見我

都係台灣讀緊

東海囉

好想講句，去台灣讀書既都係傻閪黎，明知個到d大學入學要求低到垃圾都收，翻到黎香港等食屎啦

唔番香港

我地都幾近

香港人咪繼續踩低人抬高自己囉，條路點行睇你自己，唔該尊重番人

台大撚留名

陳三鼎

陽明山讀緊書

台妹真係易相處過台仔
台仔幾排外
同埋台仔好憎CCR
覺得溝哂d台妹
但心諗有時係佢地自己柒

台北私立year2
黎完台灣完全覺得台灣野好難食
鍾意香港多啲

台灣好食既都唔係台灣本地野
總之你見佢係賣台灣傳統 或者本地野食
無視就係

但係台中原隻桶仔雞好食喎

利申：dse得幾分，去左台中讀學店

個人覺得台灣 未溝過 不過覺得易

中意左個台妹 但佢有男朋友

利申： 唔係台灣讀

認同

人地

平時會唔會出市區

同過3個外拍妹上motel影相
2個係資傳系

重要全部都有男朋友既

只係影相?

唔係間間都入學要求低=垃圾 有d私立科系既師資甚至好過所謂既高要求既大學 同埋你開口埋口都咁講野 除左唔尊重之外仲成個井低之蛙咁

*底

巴打住緊學校宿舍？環境好唔好？
諗住過去讀

宿舍睇學校
真係唔好去讀
d野垃圾 讀完仲要學校唔認
曬錢曬時間
早知係香港做地盤
除非你台大

兩個有做一個BJ

大學範圍內多唔多野猫出現

多 貓狗都有

我學校有松鼠

巴打台中

如果你成績叻，入到d比較勁既台大讀書咁我無野好講，但係我相信好多香港人都只係入到d廢既台灣大學讀，因為勁既台大係台灣個邊搶到痴線，同埋話留係台灣做野唔番香港既都係on9，個到入息咁底，你寄到d咩家用返黎比屋企人，井底之蛙係你地就真

仲有d老細理得你讀個間台大入面老師幾高質，d老細睇既係你係咩既學校到畢業

唔通我唔洗養屋企人 又要交代清楚？

同埋你知台灣既野又知多少？
你知唔知海外學生同該地學生係唔會有搶學位既衝突？
你入黎屌人 都唔該做下功課啦

公道d講
佢講台大爭位入既意思係難入
唔係真係大陸人黎香港爭學位果隻爭

另外 睇下對唔對得住自己時間同屋企人錢姐
唔怕曬既咪係台灣hea下
你話你屋企疊水 就算唔做野都可以比你過世
咪黎台灣歷史下
返黎得政府叫會認下做大學生

唔洗屌我啦
我都係台灣讀緊
後悔緊

中國醫？
利申加一

台灣揸車係咪唔可以響horn？一響就比人拉落車打？

我都唔知 黎咁耐未聽過人響過

台北私立

傳播？ 巴打你係咪世新

問題係你22k要搵幾耐先有200萬hkd

無咁既事，成日坐人車既時候都聽到佢響人

南部撚留名

等緊個人申請放榜留名

世界好大，唔係一定讀台大叫勁...

利申：摺左4年，台大畢業，老婆台灣人

係台灣讀大傳系好五好 有冇岀路？同邊間岀名啲？

好唔好唔知，但係字都唔識多隻好難有學校收你

想去台灣讀Master/MBA

見到台灣有好多學校都有同外國名校既dual master, 讀兩年就有兩個master，係咪有伏?

台大人路過啊，痴線系hea得好辛苦

台灣妹大概幾錢一Q